區選鎅票清算名單

大家數下有邊區因為鎅票令建派贏
帝怡 劉青
環保北 陳展浚

北區 盛福 新民主同盟 黃良喜

劉青最仆街
差啲沙田區全勝

大白田西
司徒港燊
何卓威
兩個一齊屌

依個正仆街唔係佢已經嬴撚左迖撚

屌你老母 北區通緝緊

真心呢家選戰打完 要有明確立場話俾傳統泛民聽
並邊個係主 邊個係副

粉嶺呢席同沙田果席 都輸自己撞區
好心佢地唔好成日霸住哂

無話邊個主邊個副
有唔啱傾唔掂數就初選決勝負
叫佢哋唔駛咁多嗲

九龍城愛俊區，輸廿幾票，比界票空降後生女拎左四百五十幾票

事實係白鴿先係唔溝通死霸爛霸果個
所以今次好多人都記得佢地做過乜
林卓廷 范國威 係兩大罪人

差d

我支持鄒生，真本土

民主黨，我只可以講你班仆街為左搏果一蓆，而家得罪左成個沙田

真係勁險，唔係話唔支持本土，但肥婆真係好難對付，每一票都好重要，差D變帝怡咁

大白田西

尤其是係d老人邨，我諗條肥婆派唔少俾d廢老

其實係囉 到底出黎𠝹係咩居心
明知都輸撚硬
民主黨真係好嘔心

佢兩個唔係贏左咩

但𠝹真係唔好

都善區呢

都善 李柏棠

本身西貢區只係輸1席

沙田污點

其實係民主派界票，李受街坊歡迎

算啦 屌下就算 最緊要諗下下屆點樣協調得好啲

點解唔可以係民主黨𠝹票？陳友昌選左十鳩幾年都輸比左撚，點解唔比機會後生去試下？

邊個少票咪就係鎅多票嗰個囉
本身少票都當選唔到

一定係仆街仔劉青，擺到明係玩野，初選又唔肯，勸退又唔受

如果陳麗君唔選，黃票咪去晒佢到，睇下佐敦南就知。

大白田西
葵青之恥
利申：街坊，繼續比大波蓉強姦四年

係既 但之前個民主動力推薦係推邊個先？

好心有衝突民主動力就兩個唔推薦啦
我諗帝怡唔少人係因為民主動力先投劉青

陳友昌係邊位？

睇2015年賽果去講今年賽果？
陳麗君唔係係愛俊好多年？
陳麗君三千幾票輸幾十票比左狗
但你話係佢𠝹個四百幾票幾唔知乜水票？
係咪我誤會咗d咩？

葵青 大白田西 何卓威
死人霸生地， 拎住民主動力個牌頭大哂
競選期間彈出彈入， 社區唔見人， 社區建議小學雞， 宣傳又廢， 仲夠膽死最後一日先返出嚟告急
後生，前線手足唔係大哂， 你轉身返前線， 我哋區街坊又要對多邪花4年呀大哥！

要幾撚鳩先走出來鎅票

否則就是間諜

這個是要協商問題，只可以一個人勝出的問題

仲同大波蓉有講有笑
人地C土喊住走

唔係本唔本土問題，鄒生22歲空降大圍罷明打後生牌，你淨係講理念又冇政積拉唔到4 50歲個群，反而肥婆d票好穩，基本上全部廢老d票都係佢既，係咁既基數上好難對撞。

有講有笑 個政界都冇大問題
畢竟君子之爭，立會兩邊議員私下都有偈傾添
但你話自己係前線手足， 竟然會同邪花有講有笑

你冇撚嘢下話？

咁民主動力真係千古罪人

條友忽忽地

有本土一定本土優先
但唔明點解民主動力要支持劉青

咁點解謝潔泳唔接受協調結果

謝潔泳接受協調即係退選
但而家證明應該退選的是劉青